中共你唔泵錢比tvb真係可恥

作為中共候舌，真cctv何需為收視同收入而煩惱？

Tvb真係賤過地底泥，做中共新聞狗無錢收不突止

仲要比錢買支那膠劇

愛奇視又滾你一筆

好心啦，香港一大電視台

根本你係莊佢係閒

驚佢咩，死蠢

佢就係俾支共呃左錢, 入股間老千

支共而家自己都無錢 仲點比錢tvb

唔tvb比返錢中共已經偷笑啦(好似已經比左？)

推

你又要諗TVB呢啲賤種無錢都肯繼續奶,
我係支共搵到個咁既老襯咁梗係慳下錢啦

咪仲好 可以睇住兩樣最憎既野一齊攬炒

你又知無

岩岩比左40億港航

40億好少錢

繼續經營不善
咪就係亞視2.0
40億都冇用

tvb呢d賣港企業睇住佢死真係有種說不出的爽

其實40億營運一間airline好少
大概係你對外負債10萬
無錢食飯然後啊媽比1000蚊零用
你夠食飯撘車生存埋今個月咁上下既情況

泵錢係咪可以捉晒d女番大陸做sp？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

但其實盤生意賺唔到錢
咁掉錢落去都係蝕架啦？

其實呢40億應該係唔預佢還
交埋啲尾數油錢機場錢 遣散埋啲員工
差唔多啦